民's first postulate

A world inhabited by Yunkyoung（徐胤卿‬）has exactly one angel

and a world not inhabited by Yunkyoung（徐胤卿‬）has none

Therefore, angel = Yunkyoung（徐胤卿‬）

Logic failed

有jer既話會幾令囝

有邊個令女唔係, 冇五官靠化妝/虛無飄渺氣質嗰啲偽令女唔計

J 囉

清仲有冇去挽..

冇了 我恐懼撚

我都係但係way鮮有個四川妹子驚冇生意係咁warm call姣我搞到我成日扯哂旗心郁郁..

冷靜..我都谷到出現左長髮牙降都唔錯既幻覺

清發唔發現有條creepy guy係咁能樣負評我地

我地高質討論佢搭唔到嗲淨係可以係到做D鼠竊狗偷既事